見到夏登隻鬍鬚佬又掩住塊臉就好笑

善意

我湧集體恥笑肥登